蘋果日報比人惡意收購緊，你班仆街仲炒炒炒

一係就唔好買，買左就hold撚住，大陸佬不停炒高緊282，你地個個衝入去買完賺完又出貨，出貨就係出左比大陸佬。醒下啦各位！你地賺雞碎，佢地都係蝕雞碎，但係可以令你地無撚哂自由，醒下啦！

一係就唔好買，買左就hold撚住

肥佬黎有7成股權，點收購？

肥佬成7成幾喎 收購到幾多?

黎智英好似揸70%貨

點收購?

樓主真係傻閪

戇鳩仔

弱智 , 越嚟越多人叫人唔可放 極可疑

歷史話我地知 肯定係莊既打手
大家唔記得 微信女 ? 咪又係叫你買完唔好放

有貨既, 有賺就走
走左 捐畀蘋果 先真正幫到蘋果

衝出嚟柒？

今次被警方引用《港區國安法》拘捕的黎智英，為壹傳媒主席兼大股東，他在壹傳媒持股71.26 %股權。

咁炒高又好事黎既

推

仲有樓豬個 acc 又係「典型買acc 既分化狗」

收完開過間，我相信全部員工都會走

無財經常識

樓主on9到

唔撚識就咪撚嘈啦，CCASS 得唔33% 股份，買哂都拎唔到控股權，而黎生本人手持71%股份，點惡意收購？

又block一隻

睇到我R撚哂頭

傻鳩，肥佬黎唔放，點收購呀？

宜家賺到錢拿出黎再課金好過啦

柒夠未

吸2成街貨可以收購到最大股東7成持有嘅公司，Ching 金融奇才

算啦,
柒1次就夠啦

我睇到呆撚左 點收購法 再講依有人收購炒高咁撚多我諗佢都寧願拿拿臨甩手 搞第二範

兒登仔不嬲井底之蛙

低招引人放

樓豬洗唔洗申請del po柒左

有心係好事，但都要用下腦
收盡都係三成，購你個閪咩

睇少啲tvb啦

睇留言都知咩事

佢出post就係想叫你班傻散strong hold

你地仲以為佢柒左

5毛
blocked

唔起底以為你五毛想呃鳩啲唔識野既人

你講乜鳩...
我一買, 我一賣, 同我本身無買有咩分別?

利申: 無買都無賣

惡意收購緊!

無常識真係好可怕

你想岀貨咪講囉

清係咪睇緊半澤直樹2 乜都以為係惡意收購

人無知 無藥醫

on9仔

岩岩收唔到唔識既人whatsapp話佢仲有得升

衝出黎柒

發放假消息

樓主失蹤咗

樓主好攪笑

佢真係唔識嫁喎....

國安法可以充公資產
跟本唔洗你惡意收購

pr公司係文科出身

睇半澤2睇到懵撚咗呀?

傻閪樓主

Hi

屌你老母連登可唔可以少啲戇鳩呀

柒

Hi 弱智仔

blocked.

駛唔駛增發新股搵白武士

金融奇才

佢係傻閖5毛

國安法一炮過充公間公司啦，點惡意收購

醒下啦！

連登仔托住呀, 比藍屍出哂貨先

真係OH MY GOD
連股市點玩都唔明已經勁多人開POST講又教路點買
依家同股不同權都係香港發生緊雖然0282唔係呢隻玩法
但都仲有人講緊會有收惡意收購呢樣野係0282發生
依家0282係炒賣緊
你想搵錢冇問題
唔好再叫人企硬/推人上去/谷價
係咁叫人接火棒/叫人去死個D真係要落地獄
係咁推人接貨

潛左了

記住覆之前起起底先
傻西樓主祝你全家中支那武漢肺炎死

升高中可以揀經濟會計讀下
做好暑期作業先啦樓豬

樓主做乜咁睇唔開

樓主以為自己好醒
點知柒咗

咁易惡意收購就買Apple唔買Apple Daily 啦

其實會唔會被凍結/充公資產。咁佢股權會點

樓主原意係好, 但個理由太柒

樓主係咪渾屎公司

對唔住啦我柒左笑下咪算，大家唔好hold, 午後快啲放

啱呀
人人都有放唔放嘅自由
但如果真係想幫到蘋果就放左用番賺嘅錢，幾多都好，支持番蘋果嘅報紙同訂閱囉

樓主1蚊高追左？

話我五毛嗰啲我屌你老母啦

秒

樓主麻煩睇吓我個名

咪推

惡意收購你3成 吹咩

唔嬲唔嬲！錯左要認

樓主唔係5毛，但應該都係真on9仔

喂屌，咪撚咁直接

樓主其他post有咩問題? 呢個post柒姐

國安法沒收資產

股價低對黎有利?

唔撚知呢啲乜野手足黎，有佢同行真係慘

股價低,對黎生有利?

邊個會知 國安法就佢地話哂事嫁啦

班藍絲重以為係好野 唇亡齒寒緊都唔知

無利，係我認錯，唔好意思呀

流通市面先得廿幾%，點收購

對唔住，我錯了

蝗蟲就死返大陸

樓主都無撚腦

你打J冷靜下

推到上熱門

勿推！

第一次上熱門咪撚推啦

真！

well

創世紀咩屌你老母 吸D街貨就入主到

連登都佔成15％啦，連仔/女個個有錢人黎啊！

Strong hold

5毛人工低冇錢買股票 個種廢... 連個市有幾多貨的概念都唔撚知

唔好聽樓主講，午後一齊放哂佢，有賺唔賺正契弟

我on9係一回事，比人屈鳩5毛真係好心淡

你條仆街做咩第2個覆搞死個post,你比佢吹多兩句嘛

秒咗樓主

樓主係咪想出貨

如果我要出貨唔會上連登呃同路人
我依家叫左大家午後放啦
我無持有

咪撚成日放d影響市場既消息
小心監都有得你坐啊柒頭

有睇半澤直樹就學到嘢啦
條友真係唔識架喎

咁都有得笑

惡意收購(市場得30%股權)

樓主你係咪唔撚識咩叫收購？
唔好亂up沖出黎

救命
真係好柒

真係兒登仔

拍緊大時代？

長渣

弱智就唔好睇咁多半澤直樹啦, 惡意收購

咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

兒登係咁
慣撚晒

隔離post見到，更正返自己錯處。此post已完，多謝大家發泄

買完勿放

課金俾佢好過炒股

戇鳩仔真係唔好上連登啦 你依家知點解收購唔到未啊
以後乜鳩都唔知就唔好開po啦

連登仔最撚惡

二百幾正評

國安法充公晒佢

唔好咁講啦！你都係建議姐，不過你肯認自己估算有問題，努力💪！

柒左就係柒左，我都道哂歉。上親連登比人屈鳩5毛真係心淡

Pull

咁易收購到一早收左啦on9仔

樓主暗語 ： 你地唔長揸 我點放

能忍可做大事，係胸襟，但我不能，只能做個廢老小股民

多謝你

收購啲人心懷惡意=惡意收購

你又啱！唔好意思，柒左

Sor.首期已賺。會長期買蘋果做支持

你講緊乜嘢？

勿客氣，我都支持蘋果日報的，呢次大陸用咁大陣仗，我估計兩手準備去接收這股票

得啦知你威啦

有冇人諗住同大陸佬一齊買起長實?

惡意收購一手騰訊係咪觸犯國安法

on9

肥佬黎一定罪就唔可以做上市公司董事, 一定要賣盤

訂蘋果直接俾錢肥佬黎喇
你買股票好睇還好睇 但係肥佬黎唔套現既話
筆錢俾邊個賺

犯國安法會唔會充公資產，港版回血劍

on9 post

你遲左啦

捐畀蘋果 唔一定炒股既

董事是但搵個細做啦
股票邊度會限制要放
搞笑麼

醒未

屌你笑死我
咁我地仲同唔同佢玩好

心地好，智商低

係咪睇唔起白卡手足

要收購使撚買咩

睇完啲CCTVB劇當自己股神

新法律 小股東有控制權

比曬100%你又點話

第一句柒咗 第二句仲有小小道理

多謝提供笑話一則

係咪睇得太多王晶啲膠戲？

On9?

但唔好買就真嘅，真係想支持嘅等回返幾毫先啦

買多左蘋果既手足 唔好齋擺屋企 當派報紙咁直頭擺去隔離鄰舍門口！

樓豬係咪想講自己份股權比人惡意收購左, 太早放而家嬲嬲

不了，智商會下降

柒咗唔緊要，最緊要唔怕認，欣賞樓主呢點

多謝，我認我柒左，唔好意思

咁你就唔好再推啦

借位

有無搞撚錯！深水埗桂林街報檔，街市正門，仲有大量蘋果幾百份！！每份9蚊！

幫推幫買！

肥佬黎持有七成幾股份，中資行咪慢慢收購囉

真係柒到飛天

柒到 ，金融財俊

屌你老母 blocked

依家成手貨唔敢放 點樣可以放返比肥佬黎？

Block啦on9薯仔